★如果支那經濟崩潰，700會跌到幾多？

$0.5

真五毛？

Y u here?

腦魔真身

踎喺度𥄫死氣喉其中一個係老貓

img]

100毛will 得返$0.5

腦魔is 巴膠

老貓 = Natural Bus Plastic

nowtv以前有呢條友

U

sor9ly, is 公車膠

突破盲腸，香港係巴膠，老貓海陸豐人，正確係公交膠

公交交

條女咩名

公廁

new name?

早排偷巴士炒車果個係咪老貓

老貓5張幾嘢應該唔係細路嚟

lm